# وب سرویس و وبسایت و اپلیکیشن رزومه سازون آنلاین


*  هدف:ساخت رزومه تحصیلی یا کاری
*  افراد:تمام افراد جامعه
*  ابزار:مرورگر وب 
* سناریو:

    1.کاربر در سیستم ثبت نام کرده یا لوگین میکند 
    
    2.اطلاعات خود را برای ساخت زرومه تحصیلی یا کاری وارد می کند

    3.کاربر رزومه خود را به صورت پی دی اف دریافت می کند
    
* سناریو ثبت نام در سایت:

    1.کاربر وارد صفحه لوگین میشود
    
    2.کاربر اطلاعات خود را شامل ایمیل و رمز عبور وارد میکند
    
    3.بازدن دکمه ثبت نام در سایت عضو میشود
    
* سناریو ثبت اطلاعات شخصی

    1.کاربر پس از لوگین یا ثبت نام وارد پنل کاربری خود میشود
    
    2.کاربر از منو گزینه اطلاعات شخصی را میزند و وارد صفحه مورد نظر میشود
    
    3.اطلاعات را وارد میکند ودکمه ثبت را میزند


* سناریو ثبت رزومه کاری جدید

1.کاربر وارد قسمت ثبت رزومه کاری جدید میشود.

2.بعد از ورود به صفحه مورد نظر تمامی اطلاعاتی که باید وارد کند را در آن صفحه مشاهده میکند.مانند پیشینه تحصیلی پیشینه شغلی و...

3.بعد از کلیک روی هر کدام وارد صفحه مورد نظر میشود

4.اطلاعات خود را وارد میکند و سپس دکمه ثبت را میزند

* سناریو رزومه تحصیلی جدید

1.کاربر وارد قسمت ثبت رزومه تحصیلی جدید میشود

2.بعد از ورود به صفحه مورد نظر تمامی اطلاعاتی که باید وارد کند را در آن صفحه مشاهده میکند.مانند پیشینه تحصیلی پیشینه شغلی و...

3.بعد از کلیک روی هر کدام وارد صفحه مورد نظر میشود

4.اطلاعات خود را وارد میکند و سپس دکمه ثبت را میزند

* سناریو ویرایش رزومه و دریافت  pdf

1.کاربربعد از زدن دکمه ویرایش رزومه وارد صفحه مورد نظر میشود

2.در صفحه مورد نظر تمامی رزومه های تحصیلی و کاری که قبلا ثبت کرده بود را میبیند که هر کدام دو گزینه دریافت پی دی اف و ویرایش رزومه را دارد

3.با زدن دریافت پی دی اف رزومه خود را به صورت پی دی اف دریافت میکند

4.با زدن ویرایش رزومه وارد صفحه ای میشود که تمامی اطلاعات وچود دارد

5.با کلیک بر روی هر کدام از اطلاعات مانند پیشنه تحصیلی تمامی پیشنه های تحصیلی که ثبت کرده بود را میتواند تغییر دهد

6.بعد از ویرایش اطلاعات با دکمه ثبت اطلاعات خود را ذخیره میکند.